蕭生：美國必強力反制！！

信多次

聽下啦大家

又燈 屌你咩

出少句聲

有心就聽下

屌你老味

玩撚完

佢尋日收嘅風都中wor

屌

前幾日又話唔會制裁
btw, 依個唔係咩重要post
請大家唔好推

死廢老咪又係匿喺台灣9up

大把地方收港人咪收皮囉
bj笠水話仲研究咋

燒山永遠念野都係咁正路...
但政治嘅野，好多時路係純為利益，有時更多係立場...

屌:(

*唔

前幾日係用習大大角度諗喎
有冇聽嫁

Fuck

收手啦 燒山

無，太忙

收嗲啦，日撚日燈

燈完未仆街

俾佢害死，叫佢唔好講啦

英國線一早平常心
美國由吹風到真係過HKHRDA都咁多年啦

唔撚夠膽返黎

有幾ON9既人先睇燒山?

屌你 靜啦

我屌您老母，日撚日再呢啲post做乜撚野，係咪要蕭生一世唔撚講野呀

仆街啦

你老味

燒山呢排都破左燈啦
冇事既

完

出少句聲啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你有冇邊次後悔信錯

拉 影響軍心

好耐冇見

蕭若元,食屎你.

法輪功咩越洋發功

尋日中風咋掛

仆街 又燈

收嗲啦屌你老母

出撚哂事